覺得琴晚文尼要紅牌趕出場嘅入一入黎

黃都冇張

靜撚哂?
又黑哨呀?

琴晚好大聲嫁喎係邊呀

唔理 總之文尼就要紅

利狗真係肉鳩酸

收皮啦你我屌你老母呀

琴晚鏡頭影住mane叉頸之後 佢都有講返比人批
不過D人唔會理啦 總之你叉頸咪要紅你囉 理得你比人插眼插到盲撚埋 利記球員就係原罪